<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="th">ภาษาไทย</string>
    <string name="en">ภาษาอังกฤษ</string>
    <string name="from">แปลจาก</string>
    <string name="to">เป็น</string>
    <string name="conversation">คำสนทนาทั่วไป</string>
    <string name="thing">ต้องการสิ่งของ</string>
    <string name="place">สอบถามสถานที่ต่างๆ</string>
    <string name="help">ขอความช่วยเหลือ</string>
    <string name="logistic">โลจิสติกส์</string>
    <string name="favorite">รายการโปรด</string>
    <string name="language">ภาษา</string>
    <string name="aboutTH">รู้จัก สสส.</string>
    <string name="aboutSSS">รู้จัก สสส.</string>
    <string name="about_sss1">
        สำนักงานกองทุนสนับสนุนการสร้างเสริมสุขภาพ (สสส.)  เป็นหน่วยงานของรัฐที่มิใช่ส่วนราชการหรือรัฐวิสาหกิจ ซึ่งมีนายกรัฐมนตรีเป็นประธานกองทุน
</string>
    <string name="about_sss2">
        จัดตั้งขึ้นตามพระราชบัญญัติกองทุนสนับสนุนการสร้างเสริมสุขภาพ พ.ศ. 2544  โดยมีหน้าที่ริเริ่ม ผลักดัน กระตุ้น สนับสนุน และร่วมกับหน่วยงานต่างๆ ในสังคม
    </string>
    <string name="about_sss3">
       ในการขับเคลื่อนกระบวนการสร้างเสริมสุขภาพ เพื่อให้คนไทยมีสุขภาพดีครบ 4 ด้าน กาย จิต ปัญญา สังคม และร่วมสร้างประเทศไทยให้น่าอยู่
    </string>
    <string name="about_sss4">
        ทั้งนี้ สสส. มีพันธกิจหลักคือ “จุดประกาย กระตุ้น สาน และเสริมพลังบุคคลและองค์กรทุกภาคส่วน ให้มีขีดความสามารถและสร้างสรรค์ระบบสังคมที่เอื้อต่อ การมีสุขภาวะ”
    </string>
    <string name="about_sss5">

    </string>

    <string name="about1">
        สมาพันธ์โลจิสติกส์ไทยโดยการสนับสนุนของสำนักงานกองทุนสนับสนุนการสร้างเสริมสุขภาพ (สสส.)

        </string>
    <string name="about2">
         ดำเนินโครงการสร้างเสริมสุขภาวะในองค์กร(Happy Workplace) ภายใต้โครงการ  “มิติใหม่ของการสร้างเสริมองค์กรสุขภาวะเพื่อ
          เพิ่มคุณภาพชีวิตที่ดีสำหรับบุคลากรโลจิสติกส์ทางบก”
    </string>
    <string name="about3">
             ได้จัดทำแอปพลิเคชั่นการแปลภาษาอาเซียน สำหรับกลุ่มงานในอุตสาหกรรมโลจิสติกส์ซึ่งประกอบไป  ด้วย ภาษาอาเซียน 10 ภาษารวมไปถึงภาษาจีนด้วย
    </string>
    <string name="about4">
      ซึ่งเป็นประโยชน์อย่างยิ่งสำหรับบุคลากรและ   ผู้ประกอบการที่ต้องการยกระดับมาตรฐานฝีมือแรงงาน และพัฒนาบุคลากรที่เกี่ยวข้องกับกลุ่มงานด้านโลจิสติกส์
    </string>
    <string name="about5">
       ให้มีประสิทธิภาพ และเตรียมความพร้อมในการพัฒนาองค์กรสู่ประชาคม   เศรษฐกิจอาเซียน (AEC) ต่อไป
    </string>
    <string name="about6">

    </string>
    <string name="about">เกี่ยวกับเรา</string>
</resources>